Octopus on Apple Pay 特別版

其實係咪會就咁一世？
我間唔中都重加
都係無無限Logo 卡面

你係咪有自動增值?

我都係灰色，無自動增

睇開精神科？

我都係白卡，點搞

我都係咁，你係唔係個人八達通？

用緊西鐵全月通，怕transfer唔到apple手機
所以唔用

個人八達通

多謝哂 幫我改圖

咁就灰一世

強迫症睇到好不安

你係咪12年卡

唔係話有5000張有問題FIX緊？

$300蚊收你張特別版灰太郎

5000張係轉卡有問題

我張咭係銀包睇都係灰撚咗
去八達通APP開又可出返正常咭

都真係幾特別

用到就得啦

白卡佬

唔係好明...再加返張卡係用cloud資料?因為實體已經收咗皮

試過 .,. 是成功

點起ICLOUD CALL返張卡?

21800000

試咗好多次都唔得

屌我remove咗張卡
開返機係銀包見唔到卡..點算
icloud wallet已經開咗

要手動加返

點加呀?thx

係部機個wallet度加卡 揀八達通
佢會有得揀icloud現有

唔得

應該server問題
可以等一陣再試
我頭先先試過
apple watch iphone都試過

唔好咁勁... 等等1-2hours ~~ 等octopus server crashing 下先...
之後你加完卡仲會見到白卡

但....佢會有個step 係啟動中....2-3分鐘到...
成功啟動之後就有返logo

唔該哂bro

岩岩試完得左, 我LOGOUT icloud再LOGIN就可以加返了

有冇Apple watch 有就將張卡轉落watch度再轉翻入手機
我都有同樣情況 轉咗正常翻

冇watch
Logout iCloud 試咗都唔得

唔得 試咗好多次

巴打你依家都唔得？

灰卡個問題可能係Server問題 因為我打咗幾次上去CS問 佢哋話係可能Server故障

所以重新啟用一次

1. 移除張卡
2. 熄機重開
3. 過1-2個鐘 等octopus server 過一過冷河
4. +卡 （正常仲係會見到白卡樣， 照過）
5. 會見到啟用中 就搞惦啦

過咗一兩個鐘都仲係灰卡

我都係咩方法都試過都係唔得

我呢兩日係咁remove 同 add 我好驚張卡會比個系統lock

無次數限制, 唔同三星...你鐘意幾時remove 就remove....

熄機...重開..?

熄咗好多次 remove add咗好多次

過咗好多次冷河

一樣係灰 等update 算

過咗一個鐘冷河，iphone display 返張圖，但過落apple watch之後，喺watch 睇都係灰